{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_091554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "예천 용문사 대장전"
    },
    "text": "1963年1月21日に宝物で指定された輪蔵台は2019年12月2日に醴泉龍門寺に昇格されました。この建物は正面3間、側面2間の切妻家で構成されています。輪蔵台は870年に創建されており、数回中央捜査と重唱が行われました。現在の建物は1835年にヨクパが再建したものです。正面3間はみんな同じ間隔になっており、ドゥチャク十個の櫛目文がかかっています。軒下には内外イチュルモクの恐怖を配置して、柱の間には二つずつのコンガンポがある珍しい形式です。内部には床と中央背面に仏壇があり、左右には珍しいフェリュンシクユンジャンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "建物の名称は何ですか？",
            "answer": "輪蔵台"
        },
        {
            "question": "輪蔵台はいつ宝物で指定されましたか？",
            "answer": "1963年1月21日"
        },
        {
            "question": "輪蔵台は何年に醴泉龍門寺に昇格されましたか？",
            "answer": "2019年12月2日"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の建物の形はどんな形ですか？",
            "answer": "切妻家"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の建物はいつ創建されましたか？",
            "answer": "870年"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の建物は何回中央捜査と重唱が行われましたか？",
            "answer": "数回"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の現在の建物は誰によって再建されましたか？",
            "answer": "1835年にヨクパ"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の正面には何がかかっていますか？",
            "answer": "ドゥチャク十個の櫛目文"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の軒下には何が配置されていますか？",
            "answer": "内外イチュルモクの恐怖"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の内部には何がありますか？",
            "answer": "床と中央背面に仏壇"
        },
        {
            "question": "輪蔵台の内部には何が左右に設置されていますか？",
            "answer": "珍しいフェリュンシクユンジャン"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 220
    }
}